全城黑衫行動！對抗恐怖主義！

近日不斷有人無差別攻擊黑衫人士，
依啲行為目的只有一個！
製造恐懼！要你屈服！
我地唔可以屈服於恐怖主義！
難道我地連著衫既自由都要被奪走？！
怯，你就輸一世！

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

推

中聯辦恐怖治港 可恥！

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命